係男朋友太懶定佢開始唔鐘意我？

咁佢追我個時日日都來回送我返屋企，追到手之後就冇乜點送，可能因為我成日去佢屋企到訓啦

但係我會成日滿足佢要求，例如，佢想我個晚過去，我就會去。同有時我會等佢，我覺得咁樣俾人等接好幸福，所以我好肯等佢，但有時等完4，5個鐘換黎就係一句我都冇叫你等我...個下真係會好灰

我朋友話佢比較蠢，要直啲同佢講你想要乜

好啦，咁我嗲左佢好耐先應承我送我返去，我一直都好期待佢送我，但佢三番四次咁推左，佢話想睇直播又成咁我都冇乜所謂⋯⋯到最後送我返我屋企個時，佢黑曬面咁，之後我咪話送到咁唔開心不如算啦，你返學校啦，之後到左轉車位就走左，我喊到仆街咁返去。佢話好遠唔想送...但係其實我去佢到又何嘗唔係呢⋯⋯

我好重視承諾，...我答應左佢就一定會做，但係佢應承我個啲就唔一定會做...佢成日唔做，我又覺得唔開心...問佢點解唔做，佢就話我鐘意訓嘛 /我懶你知嫁......

有時去揾佢，佢又好似西曬面咁 ，有次我臨走去搵佢，同佢講下bye bye ，goodbye kiss咁，但佢就好似有啲唔耐煩同想趕我走咁...

我唔知點好...佢話唔知我想要乜，好，咁我同佢直接咁講過我想點，佢聽完就算...有時應承完，唔做
，之後我就唔開心，失望，不斷loop.... 然後一臉不耐煩咁對住我...

佢係咪開始唔鐘意我⋯

其實絲打心入面已經有答案

Keep住要求咁多 大家都攰

如果係真就飛咗佢啦 我住新界西都會送女朋友返北區啦

唔係特別多，想一兩個月送我返去一次，同有時唔好打咁多機陪下我

利申，成日睇住佢打/陪佢睇直播...但佢會話，我都冇要求咁做

新界西 北區算啲咩

我都唔知，我問佢係咪冇咁鐘意我所以先唔想做咁多野，佢答我簡單就是幸福

我地係柴灣返學

叫佢唔好成日渣住你個波訓教

側田 - 信口開河

佢港島，我新界西，係遠左啲

咁又窄啲既 希望你地keep到

真係好撚攰架wor
同區來回又鳩吹都已經搞成個鐘
直播又無得睇 日日又用多幾十蚊

同佢講唔送既話就唔比啪啪啪

唔係唔鐘意你
但有時女人圍住自己轉真係好撚煩
你應該有自己想做嘅野先係
無需要樣樣痴住諗住男朋友
熱戀咁樣緊係緊係開心啦
但過後都要做其他野㗎
當然佢太懶同理所當然係仆街啦

你愈大期望就愈大壓力 唔好咁chur男朋友仔
熱戀期就話點都得 過左就要比番空間大家
同埋對某部份男仔黎講
就係因為女方咁chur而對你淡左

但我都成日會咁樣去佢到...有時去完佢到都會返去自己到

送上門既女人唔會想珍惜

呢加係冇咁痴身，但佢自己都覺得有時理所當然左

咁又係麻撚煩嘅
識趣嘅就叫唔洗送啦
一去到即刻走好玩咩
一來一回兩個幾鐘

好簡單唧 今日開始唔做外送妹囉 佢要搵你就去你度搵 唔搵就算9數 你做唔出就臭雞認命啦

Exact7ly

條女去路程唔一樣？ 憑咩條女行晒所有路？

分兩程同一次過搭兩程點同

上門訓咁誇，仲要即叫即做

樓主。。。要面對事實，佢無你鐘意佢咁鐘意你。。。。

冇呀，有時佢同我講好想攬住我訓咪去佢個便..我都覺自己好犯賤

我過去送一送野俾佢就走...

你太順攤 佢太老馮

自己係咁嗲鳩人要人送，咁人地本身唔想送俾你屈到送，咪西面，你又叫人走，佢咪走，呀走左你又話人冇承諾，根本一開始就係你屈人送，叫人走既又係你 感熟d啦

下次佢話想一齊瞓，唔好自己送上門，你話要見就過嚟，講多幾次佢係想見你嘅就會屈服

咁佢嗲我做個時，我都冇西住做...同咁樣計咪乜都係屈

老鳳既野唔會珍惜 係人都知但係人都做唔到
硬係要經歷左先明白既道理
佢叫到你既同時你問下自己你叫唔叫到佢
你當佢寶佢當你草咁呢段關係就好難維持到

通常啲男仔開始懶咪會講呢句。食屎啦叫佢

絲打幾歲

我覺得有時唔可以用自己嘅標準去睇人 講真都幾遠下 一來一回真係好攰 加上有返工更加攰 不過加埋其他事睇 其實佢都唔係幾鍾意你 大家個感情都唔平衡
利申：堅持送女朋友返屋企

18⋯⋯

唔知係咪佢始終有啲唔明我想點/feeling，所以唔肯做...好亂呀個腦

男人係唔會因為你等佢感動

散得㗎喇
我個ex以前都係咁
我去佢屋企，打算番屋企個陣落好大雨。
送我去搭車都唔得。
跟住，我去佢屋企落車個陣落雨。
都冇話會出黎接我。
其實我覺得平時送唔送冇乜所謂，而我在意嘅係佢冇緊張我。

諗起呢首歌

近啦叫

係咪痴線 你咁都忍得

因為你只係呼之則來既雞

屌完你就走啦 阻撚住晒

大佬來回成兩個幾鐘呀
送乜撚嘢呀

我都覺佢冇咁在意我...
咁佢個日約左人去xx影相，咁我知佢好想拎到條褲，我個日交收完，就會送到xx地鐵站到俾佢
我地講好曬幾點，邊到等又成
我到左等左一陣，打左半個鐘電話，後尾打去佢屋企到先知原來佢已經取消左影相，太攰訓着左
重點係佢記得同班fd講，但唔記得左同我講，佢話唔記得左約左我 真心hard feeling

算啦，唔好勉強啦

你你你你你，你自己點做關人咩事，一定要你點佢就都要點？你不如同佢簽個合約先

扑悶左係咁嫁啦
仲後生，認命吧

利申過來人

你咁似我嘅，我女朋友又係咁

痴線拍拖都唔俾人懶，打工咩，兩個人hea下開心下咪得

佢根本就唔識拍拖唔識珍惜你 九成係嗰啲你話要分手先嚟後悔 復合好快又打回原形嘅撚樣

得罪講句
佢根本care你
係佢心目中你根本唔重要
只係隨傳隨到既玩伴

自從果陣好似你咁中意個ex
咩都幫佢做佢要咩我都比我都做
最後換來佢覺得我好煩
然後瞞住我同第二個女仔一齊左幾個月之黎
我已經發誓唔會再咁蠢

可能絲打你呢個時候會覺得可能有一日會變好呢
我果陣咁諗左三個月
以為時間可以令佢記得返自己
最後時間比佢識左第二個
FYI

好明顯樓主就唔開心啦

完全係

如果你條仔情緒上冇病既話
好肯定佢根本唔鍾意你, 懶唔係一個藉口
我係一個超級懶既人 對住現任都會有時想懶, 但一定唔會係咁樣既態度

咁佢自己都係咁要求姐，唔係話我點佢就要點，只不過有時候我覺得大家都要滿足下大家嘅要求姐

去人屋企訓
已經玩完 預左俾人當叫外賣

d 長輩屌9 女 唔好上男仔屋企訓 真係冇屌錯人

其實我都好怕佢岀面會有第二個，但又覺得佢咁懶同咁坦白，唔會偷食

唔識拍拖係真，大家一齊a0轉o1，同佢一直讀男校

你係佢心目中可能只係第10位
但又唔可以話佢已經唔鐘意你
寧教人打仔，莫教人分妻，
不過睇情況，飛左佢啦，咁樣對大家都好
或者可以認清事實，佢會唔會挽留

調景嶺同粉嶺個d

兩個人拍拖，想長久既話，簡單啲好，太多野搞，會比人感覺好似返工咁，接接送送，間中一次半次就好，做得多只會係包袱，同令人好攰，

比我都飛啦 每次都會送
人住天水圍 女朋友住康城
試過好多次送完都冇尾班地鐵走

成日送女朋友返大西北

利申港島南

但最弊係得個一兩次都唔想做...係，雖則呢啲嘢冇話點計，但個狀態係明顯我付岀多好多，佢又冇乜點付出過，個心會開始覺得佢唔鐘意我.....

我地半年喳....

女人成日發夢要求條仔永遠好似追佢果陣咁錫佢

都好過on99睇住佢打機

但起碼個反差唔好咁大

有幾大呀
正常都係咁

我打機廢，俾佢嫌棄

聽到無要求已經飛得啦
佢唔要求你咪乜都唔好做睇下佢點囉

樓主愛你男朋友多過你男朋友愛你
你太卑微 佢唔會珍惜

女朋友住長洲 我都會送佢去到碼頭
我新界區

咁撚賤嘅佢
淨係識叫人地搵佢 佢就做少少野都唔肯
仲要約左人話唔記得 自己女朋友幫你做野都唔記得 仆街啦佢
為佢付出完 佢就話冇要求你咁做
係呀佢冇要求呀 因為佢都唔care你 係你一廂情願想氹佢咋嘛 佢就大條道理當你工人咁嘅

只係畀返真實嗰面你睇啫

啱

間唔中送上門就冇咩所謂, 次次都送上門就變老鳳佢唔會珍惜

仲有送唔送睇佢有冇心架姐
有心既就算幾撚眼訓, 有D咩做/睇, 係唔係熱戀期都好都會唔係問題黎都會送
冇心既大把藉口推你
你咁樣打比你就上去, 陪完就自己走同雞有咩分別

利申同條女4年, 幾夜都好冇試過唔送佢返屋企(除左佢發脾氣自己走), 間唔中都會接佢出黎因為我想早D見到佢

屌厭左咪懶囉

唔好做到自己咁cheap啦
吊高黎賣啦 香港地做女人唔係咁做

幾時拍拖都唔可以完全無左自己生活
成日痴住對方會令對方好困擾
對方覺得自己無所事事, 淨係等佢, 其實佢都大壓力

我大窩口 佢將軍澳我都照樣送啦

女人對拍拖真係好多過度理想化
唔好期望拍拖後個男仔會好似追你果陣咁
唔好期望熱戀期可以一直都有一成不變
反而你要諗點先搵到個中間位平衡返長遠段關係
當拍拖耐左你地已經會由愛情變為感情
你冇可能要個男人一世都KEEP住初初咁愛你咁錫你
當一齊耐左就會做返自己

扑左同未扑嘅分別

一睇就知唔識拍拖 唔了解女仔 絲打如果你仲後生嘅咪試吓教佢點拍拖囉 但你預咗要慢慢嚟同過程可能會一路打回原形同好煩 因為我覺得唔識拍拖都係藉口 有啲人天生就好識點氹女人 唔好話錫 係會就算你知佢唔錫你你都心甘情願一齊 有啲就真心愛你會不斷付出滿足你要求 而佢兩樣都唔係 咁即係佢又唔識點同女人相處 又唔係愛你愛到佢可以為你付出更多同配合你 如果你自問唔細就唔好花時間教人哋老公 同埋奉勸絲打拍拖要理性啲 要靠lur嘅不如唔好委屈自己何必要做到咁

似屌厭左

簡單一個道理 你日日食麥當勞 食足20日 你仲想唔想食

一齊耐左脾氣變差好常見喎
你頂唔順咪飛左佢
拍拖就係咁架啦
當大家過左熱戀期做返自己
大家接受唔到對方原本個自己咪分手

真係蠢定懶得做其實好明顯 我男朋友都好蠢 但如果我做哂絲打既野佢會開心到癲

分手啦 , 都唔夾

咁佢都算厚道,唔拖你時間
我以前拍拖對厭左都唔會飛
佢送上門就食,有時悶先搵下佢
到佢頂唔順我咁冷淡果陣自然會同我分手
我又唔洗做醜人,又食盡佢

講就易 做好難

亦都可以話 佢愛自已多過愛你

相反。。我keep到好愛女朋友。但佢不斷將我越推越遠

分手啦，樓主同我一齊

利申：我會送人翻屋企

拍拖一年都仲有送我番屋企 佢堅持最少要送到我樓下地鐵
送完我佢番去要一個鐘多d

我真心好感動佢咁做

諗返起之前試過上人地屋企 送我去地鐵都唔肯。

樓主 咪再送上門

男朋友係你生活中佔太多 睇得太重 咁樣令自己辛苦姐

利申 男朋友肯送一次返屋企已經要感動喊

比我都唔送啦大佬，好撚遠
但如果11點後都會送

咁唔同佢送你返屋企 佢送完你 佢要即走 你係去佢果訓/玩只少有相處時間

睇哂post 佢係一個仆街 唔識珍惜

一直都唔知原來你咁唔開心 sorry

唔想送等於唔愛😅

快d分手啦唔好害左個男仔

得罪講句，你自己蹤壞佢既
人係犯賤既，你走唔甩佢做咩要珍惜
唔好再隨傳隨到
搵下自己既生活，表現到無佢陪你都好開心
多d同自己朋友去玩，陪下屋企人
唔好比佢咁清楚你行程
佢問先好講幾句
佢叫你陪佢訓，你得閒都話有野做，做完先睇下有無時間
太夜就唔想一個人過去啦咁危險
等佢仆出黎接你
總之令佢無安全感，令佢覺得唔係理所當然
如果佢咁都唔緊張
分手啦，有自己生活既你已經唔需要佢

其實我都做過你男友個角色
我可以同你講 佢唔係真係咁愛你
但學上面有個絲打回覆 你唔應該咁癡佢
小鳥依人係好 但係過份左就係好煩
有返啲自己想做既野 佢先會慢慢中意你
不過送返屋企呢個問題 拗左咁多年
有時行完街9點幾就話送姐
如果你地行到十一點幾十二點
送你返去一個鐘 自己返來又一個鐘
加上返工返學既攰 呢啲情緒咪會影響到佢中唔中意你囉
所以男人都係想同一個開心既女人一齊
如果同一個人成日都唔開心 男人自然就會想避
呢啲係動物避難既本能
我試過返完工 陪佢行到十二點 再送佢返港島尾 地鐵尾班過左自己等半個鐘一班既通宵巴
又係頭站搭到尾站 返到屋企工點幾 第二朝又要返學
任何一段關係你企係對方度諗下就好多野都諗得通

得罪講句，多謝你又整多件港女出嚟

男人都係咁...

其實諗清楚男方需要咩先
每對情侶應該有唔同相方戰
你覺得你付出好多
但男方可能覺得你多鳩餘
每對情侶要長久唔該考慮下對方感受
唔係你所謂既付出其實係令你地分手既導火線

我都做過你男朋友既角色
曾經因為想穩定而搵個佢中意我多過我中意佢既女仔
但事實上會愈行愈辛苦
佢對我好好
但我連小小都唔想付出
就算陪佢做呢樣個樣都係為左唔想嘈交唔想煩
好多時我打機行街買野
佢都會係隔黎
然後就用呢個行動黎撻我
「我都陪左你咩咩咩啦，點解你唔可以陪返我咩咩咩」
其實我真係唔洗陪
亦無講過要佢陪
同你男朋友一樣
我唔係話唔愛佢
因為我同佢係同居
所以我覺得每日大家放工返黎
見到大家已經足夠
攬住一齊訓我已經覺得好滿足
但佢既諗法係
我為左做自己野（打機）
而唔同佢傾計唔同佢出街
可能係大家既愛情觀唔同
又或者我真係唔夠愛佢
Btw 絲打加油
你男朋友需要空間
你試盡量比佢
可能換來既係佢會愛你多啲

我以為係我開post

衰啲咁講一段關係沒平等既、
平等極都係個假象。
大家仲細、你仲有好多事情要經歷⋯⋯
就下佢啦、
人沒完美、關係亦然，
但你值得有人錫你的。

下下要送你呀
又唔見你送返佢？
好似老奉要送你咁
怕有危險？
你未識佢 你咪又係自己一個返屋企返左十幾廿年
你知唔知一來一回有幾浪費時間

樓主講緊一兩個月送佢翻一次喎
邊到係下下要人送

男仔未追到你就幾遠都送你返屋企 一追到手就一個月送一次都唔得

你佔男友生活20%
男友佔你生活50%

你自己諗下係咪咁，唔係個個都戀愛大過天

送返去問題就更簡單啦
你地隔咁遠，地鐵來回都成兩個幾鐘，計埋行成3個鐘
一日得24個鐘，扣左訓左嘅時間得16個鐘，先唔講佢有冇野忙，當佢16個鐘都free，佢都要用成20%空閒時間送你

最大問題係冇溝通，乜都自己認為
你為左我煮九大簋，咩山珍海味咁出盡奶力，好似好為我好咁
但係我係素食者，你係咪真係了解過佢點諗

以為係自己開po
我男朋友都是咁樣
Whatsapp入面傾得好地地
一見面就西口西面又唔耐煩
有時真係想轉網戀算

你男朋友係個啲得到手就唔珍惜你嘅人
搵個得到手都仲音尊重你珍惜你嘅男人把啦

一撚樣，住南區，送佢返天水圍

唔好睇咁多童話故事啦
有幾多男人耐左仲會有心機氹你

你就食屎

你班仆街無腳架

其實我諗重點唔係佢送唔送你
你想佢送都係想佢重視你/錫你姐
你有冇諗過同佢傾, 傾完唔改其實就收得皮架喇
半年貨仔好閒姐

因為whatsapp可以同時同好多條女傾
見面就只可以同你傾

將軍澳同東涌

遠你少少 男朋友都係堅持送我返去

真係慘
搞到佢淨係可以同我傾

擺到明樓主男朋友唔夠鍾意你啦

有好直接咁講過問題...

樓主 生活唔係淨係得愛情 培養下自己嘅興趣 建立自己嘅社交關係 唔好淨係圍住你男朋友轉啦

佢以前(未追到手)太夜，10點11點到佢話要送，我都話唔使，但佢話想對我耐少少

呢加係兩三點送都係唔想送..

點解要人送你

咁都叫要求多
咁追嗰陣就乜都唔好做啦

呢個啱

冇，純粹覺得咁嘅動作好幸福

但你男朋友覺得送你好麻煩
你迫佢送你都係得你爽

我有朋友住鴨脷洲
佢女朋我住屯門
佢幾年都送佢女朋友翻屋企
所以其實都係香港入面根本就唔係遠唔遠問題
有心送一定會送架傻妹
追到手就當你草既所謂男朋友
絲打你諗下仲要唔要啦

你對佢嚟講 已經唔再新鮮了

你山長水遠去佢屋企
佢送都唔送係過份d
至少送到尖沙咀都好呀 又唔洗出閘
講到底都係佢熱情冷卻左
咩簡單就是幸福
根本就係佢唔想花時間經營感情既藉口

冇呀，我本身社交圈子都好闊⋯不過拍左拖就亂曬...呢加想抽身，同fd 對啲算，但係忍唔住諗下佢⋯

同本身男仔朋友多過女仔64/73，我唔想佢誤會....

樓主係咪好中意日劇入面果啲野
咁大個人係時候識得分現實同戲啦
未追到手 咁梗係啦
調轉來講 你試下佢咁樣追你一兩年都仲係繼續追既 咁當我唔明男人啦
因為男人追女仔果陣一定會做啲特別啲既野喎 但係唔會last 好耐囉
以下呢句係同全香港女人講
唔好成日話追你果陣點點點啦
都咁大個人 仲唔識得諗呢個問題我認為都係未適合拍拖既人

呢個世界實有好多人有多啲時間既
俾個叻你朋友囉

彩雲與天水圍 日日送女朋友返天水圍 尾班車自己走

我努力試下，有時係學校唔係太見到大家就會上去到見佢...
我會制止我呢啲狂熱

岩呀⋯⋯ 一掛住就想上

我頂我好怕怕

我男朋友都係咁
愈黎愈愛佢

睇下有冇心送架姐
冇心送住格離街都慳翻
到真係住得近又會話: 住得咁近唔會發生咩意外既

唉，我喊住口唔講野，佢就話我嬲，但我唔開心到一個點
到我真嬲個時，佢又唔知

佢唔識分我傷心，唔開心同嬲 我都唔知點好

如何吊高

樓主個經歷令我諗起一句野

追你嗰陣
話摘天上星星比你都得
追到手之後
公園棵草都懶得摘比你

唔洗怕喇
你已經跌左入POOL
不過冇話你地一定會分手
我而家個老婆就係頂住順我冷淡期幾年
最後先娶左佢
捱得過或者有晴天
但值唔值得就你諗你

我都好迷茫，佢成日乜都唔記得，我問佢乜都唔記得你點算呀，佢話淨係記得我係佢女朋友就得 然後輕輕地

幾年，哇我屌，佢真係好鳩柒愛你

習慣成自然架姐
佢習慣左我係一個仆街所以對我冇過度幻想

你係雞嚟咋

其實人地點講都好，樓主我見到你都係心水清 （呢度真係好多盲膠）講來講去，就係大家拍拖style 甚至性格唔夾 雙方都冇必要屈就自己既快樂去維持所謂既(單方面)「簡單幸福」

依家都係慢慢到你自己捨得放開佢 我以前有個ex同你描述既一撚樣 我敢保證分手後，當你清醒後，只會後悔自己點解當初冇早啲分手

有句話叫「相愛不是要凝視對方，而是要望同一方向」（雖然好老套 ）追求既野唔同，一齊耐左會發覺冇意思。

都唔夾 格硬有一齊辛苦自己做乜
洗乜lur佢咁cheap
佢已經當你嘅付出係理所當然
認定你唔會走 所以對你好做乜

又見到你
佢同你要嘅嘢都唔一樣
去到最後你清醒咗
你就會發現一直都係自己單方面嘅磨合
冇乜意思

好恩愛！

可能係我太貪心要得太多，我會試下冷靜下，慢慢咁抽離

絲打，真啊，我係男仔都覺得你太就佢，如果佢下次再叫你去佢屋企想扑野就叫佢黎接你先好去
咁搞法只會自己辛苦

咁咪可以有多啲時間四圍收兵

岩既 唔係邊個錯 係夾唔夾
呢個世界實有人係會送你返屋企
亦都實有人好現實 覺得曬時間就唔送
當然有冇心都係重點 但絕對唔係好似樓上所講 冇心隔離都唔送
有好多男仔思考係現實啲 如果你真係住係個好安全既地方 咁係咪需要花三個鐘去做埋呢啲懶係浪漫既野？
要綜合來睇咖嘛 淨係識得睇遠定近？
我就會睇：必要性
用3個鐘來換一刻既浪漫，其實係對自己人生唔負責任 除非你真係三更半夜訓 聽朝一早起身返工返學仲keep到做野既performance
如果唔係，其實姐係用份工/學業來換呢啲浪漫。
值唔值得就因人而異（同埋都會因對象而異。如果係送陳瀅返屋企我諗又冇乜所謂既）

有啲女人覺得你氹我就得 唔洗你未來既生活好好
唔洗食好住好 最緊要一齊開心浪漫
但個男人就想追求更好既生活 想學多啲 進修 俾心機做野搏上位 改善生活
咁呢啲唔夾 就冇得救，一定要是旦一方改變左先可以

雖然唔知上面啲野關唔關樓主而家既situation事，但我發覺呢啲就係某啲男女之間既gap
或者叫價值觀有出入咁啦

大啲或者成熟啲就唔會嬲呢啲野

付出嘅愛唔對等或者相差太遠 兩邊都好辛苦

我住新界西我女朋友住九龍西我都會送佢 所以你自己諗啦

同我ex 一Q 樣
嫌我住得遠

唔知樓主會唔會睇到黎呢到
我覺得情侶之間有啲咩咪大家拎出黎講
我自己同男朋友都係咁
你有咁多時間上黎講 其實直接攞出黎大家溝通下咪好

見到上面有巴絲話忍忍下 發一次脾氣就分左手個啲
我其實覺得一有問題就解決 唔好積埋積埋如果唔係好易gg

女人係要比多啲空間男人
我同男朋友都會 知佢鍾意打機都會比空間佢
自己咪搵下野做 你覺得睇住佢打機好悶 咁佢打機你咪煲劇
男女之間一齊唔係日日痴住就叫幸福
我反而覺得平平淡淡 簡單啲係最幸福

不過講到尾都係睇你地兩個價值觀
你覺得佢要送你番屋企 先叫愛你 咁好難講
我同男朋友住得近我都唔想佢送因為咁樣浪費時間
佢係擔心你安全 咁咪你一路番屋企一路傾電話
我好多時都係咁

都係個句啦 你地都拍左半年 住都一齊住
點解拎出黎講就係咁難？
係你唔想傾定佢唔想傾先？

其實係會拎岀黎傾，但好多時傾完佢都唔get，會覺得好冇力，因為講完佢唔明就唔會想做，之後就無限loop

唔係話佢送我就係愛我，係覺得佢好唔肯再花心機係我身上，就好似約完我，唔記得左，唔係想放大件事，但係真係會好唔開心，會覺得我算係乜...已經唔係第一次... 之後就一句我唔記得賴過就算⋯ 記住約左女朋友都唔係好困難姐...記得同朋友講話唔得，但又唔記得同女朋友講...有對比之下就更加hard feeling

但佢係寧願去打機訓教個啲， 睇黎我價值好低下.....

有兵收先再講，冇俾我嚇走就算好好

係

樓主咁後生就call上門玩到貶哂值

sorry 絲打 其實係我太mean
不過人夾人既價值都唔同
有人當你係草 又有人會當你係寶
諗下啲人成日話 搵一個愛自己既好過自己愛既我諗就係呢個意思

雖然我啲comment係話你 但其實我覺得呢個男人唔值得你花時間
及早離開
男同女唔同 一齊得越耐 除非佢同你白頭到老啦 如果唔係你既價值會因為跟過一個男仔咁耐而跌得更低
聽落好性別歧視 但呢個真係大眾諗既野

如果佢唔get 咪用直接啲既方式講
男女朋友之間唔需要語言藝術 唔洗轉彎抹角
想真心真意咁拎出黎傾 就唔好顧忌太多
有時啲女人會唔想講出口 等個男朋友估到佢想點
如果咁直接講佢都唔get 咁應該係佢蠢到爆

太長唔想追啦
我就覺得與其話佢係咪唔鍾意你所以唔送
不如話係你淡左先咁介意付出同收穫
好似我咁, 以前同ex, 仲好鍾意果時我會肯搭9個字車由學校出發搵佢陪佢, 之後每日都搭多9個字番屋企
到淡左, 我覺得大家都有淡啦, 我就開始覺得自己成日搵佢接送佢好on9, 開始好似你咁會介意付出收穫
最後就散左啦
但依家另一半住仲遠, 當學校出去要1hr, 屋企去要2hr la, 都完全冇介意, 或者未介意啦
所以都係睇自己覺得值唔值姐
忍唔到咪講, 講完冇用咪分, 愛咪留低, 有咩咁多要諗

佢已經冇乜心去維繫

其實你地係咪未了解足夠就一齊左？

又唔係，我地都了解到某個點先一齊

我自己覺得送唔送翻屋企唔可以當係愛唔愛你既scale...
我ex住青衣 我將軍澳
佢成日都話唔放心要送我 有次係青衣上埋車都突然跳上車陪我翻去 都咪話唔霖
有時我地係荃灣行完佢都送到我去門口
第二日仲要早翻工 可能只係佢大男人啦
但佢根本只係玩玩下 我發左一次脾氣佢就飛左我

而家呢個住上水 一次都冇送過我
但佢做既野全部令我好有安全感覺到佢好愛我
我都冇要求過佢送 一程巴士直到樓下啦
想見耐啲咪行耐啲
我唔忍心佢自己將軍澳搭個半鐘翻上水

好想知我ex死左未

exactly
佢想打機 你咪放佢去打囉
唔洗陪嫁 有時男人就係想有時間比佢靜靜地
冇理由一日到黑都同條女講電話 講wtsapp掛大佬
好撚攰嫁

班女人定義為個男人唔夠愛你，唔識珍惜你

你地拍左幾耐拖？